好羨慕食辣唔會肚屙的人

可以瘋狂吃辣

練多D

屙多幾次就慣

只是吃了一餐三哥 已屙了三天

有無諗過唔係因為辣

我吃其他辣也差不多

我係啱啱好一食中辣個腸胃就頂唔順

小辣飲哂D湯都冇事, 一上中辣就必屙
食個下係頂得順, 食完先黎料

其實會慣 但係而家腸胃差好耐都冇食辣

我吃了數年還是會屙

食完雞煲 譚仔 第二日就屙
依家食譚要食5小先無野

好羨慕食中辣大辣無事嘅人類

無試過因爲辣而屙
亦冇試過屙辣屎

我羨慕食油炸食速 食肥野
唔識肥又唔會爆瘡既人多D
我食辣唔會柯 仲幾食到辣 無論係食油定食渣

但會皮膚差 D咩四川食辣皮膚好 唔會係我既DNA出現
食零食小小熱氣野 即係生瘡同口入面生卜

你點知係咪辣？

有D人唔會慣, 有個朋友食左30幾年都會屙
醫生話屙完就冇事

一開始食完南記譚仔第日都火燒屎眼
痾多幾痾就開始冇feel

我有一排食辣會胃痛
停咗一排冇食之後食返
一直食辣食到而家
特辣都唔滿足😅
由好小辣開始食慢慢訓練👍🏻